好多自家品牌既袋都賣成400 蚊up

而家fb 成日見到，又唔係咩名牌，香港d呀豬呀狗既牌子都夠膽死賣幾百蚊一個

好過班女買個皮袋都話幾皮野

名牌袋幾皮野好正常

$400 就叫春啦？ 好心啦

比你買唔買先？

靚，買。有咩問題？

你戇鳩架 名牌有寶啊而家？

襯得靚未得 大把名牌袋又柒又快殘都賣到好貴 其實未又係貴在個牌子 你估真係好用咩

4百幾蚊認真唔算貴

買左個hellolulu 成千蚊
好靚 質地又唔錯

垃圾手作野

如果好睇其實四百蚊都無所謂
得四百蚊就唔係買牌子嘢啦

呢樣真, 以為懶係型就賣幾百